中共戰機飛越台灣海峽， 韓國瑜拒絕評論

不敢惹中國？共機越線犯眾怒！韓國瑜：我滿腦在想芭樂銷售
2019/04/01 12:04:00

政治中心／綜合報導

針對共軍2架殲11戰機，31日上午11時越過台灣海峽中線，並進入台灣西南面空域事件，總統蔡英文對此提出嚴重抗議，並提醒北京當局不要刻意挑釁、不要製造事端、不要試圖破壞台海的現狀。不過才剛訪問中國回來的高雄市長韓國瑜，1日在市議會備詢後受訪，竟然針對共機越線，給了答非所問的「神回應」，讓現場媒體相當錯愕。

高雄市長韓國瑜1日前往市議會，進行施政報告與備詢，休息時間媒體訪問韓國瑜，針對「共軍越過海峽中線挑釁」的看法，沒想到韓國瑜先愣了一下，回答「其實我現在滿腦子，在想芭樂怎麼銷售耶，哈哈」，接著韓國瑜話鋒一轉，認為針對芭樂的銷售，農糧署的態度有問題。

韓國瑜也強調，過去所有幫助農民的人，不管中央或地方，高雄市政府都樂觀其成也很感謝，韓國瑜直說「我從來沒有小鼻子小眼睛過」，過去前朝政府把通路打出來，接著韓國瑜也會把基礎加深加厚加大。

高雄: 只要付錢就可以給解放軍軍機上了

佢全家都只係收錢做雞既
肯比錢叫隻狗屌佢都得啦

韓：戰機黎買水果返大陸

美國政府: 反對中共戰機飛越台灣海峽, 中共企圖片面改變現狀的做法有害

19才子點睇？

係自已地方飛都要問人?

芭樂出得去, 共軍進得來, 韓家發大財!

柒咗

高雄發大財 賣台大優惠！

一億新台幣即可享有小港機場丶高雄港五年！
五億新台幣即可租用旗津十年！

飛得夠快，保證新鮮

做個高雄市長都做到日日有新聞，條友都幾癲下

毓民又贏

發大財了

休息時間媒體訪問韓國瑜，針對「共軍越過海峽中線挑釁」的看法，沒想到韓國瑜先愣了一下，回答「其實我現在滿腦子，在想芭樂怎麼銷售耶，哈哈」，接著韓國瑜話鋒一轉，認為針對芭樂的銷售，農糧署的態度有問題。

點解咁嘅人都咁多人支持

旗津有咩用?

因為啲人一聽到發財就冇人性

賣台發大財

證明佢冇資格做總統

搞好經濟，共產黨就是爸爸

黃教主同佢班支持者講兩句